MacOS Catalina 好撚多bug...

就算10.15.4 都係用唔撚到airdrop 同 handsoff

Airdrop一直都系唔穩定成日要試幾次

未升catalina 前一直都無問題
而家手機升左10.15 macos 都係
唔知是但一邊炒
垃圾apple

用家問題